[Windows] 想問下Excel有冇hotkey係paste with values#???#

做野成日都要COPY & PASTE, 但係就咁"Ctrl" + "V" / "C" copy完都要手動執番D格式, 有冇hotkey可以做到paste with values

用MOUSE去撳paste with values真係好唔方便

有個煩啲既方法
Ctrl+alt+v->v->enter

我就MOUSE RIGHT CLIKC>S>V